香港同路人良心小店database

不如我地整個list，甚至係database去宣傳下各區嘅深黃小店，係呢場運動比藍絲屌最多就係搞亂個社會，但其實我地要清算嘅只係狗隊、政府、党鐵或者深藍店，香港人要團結，就要多支持同路人開嘅舖頭

整個list先，格式如下：
沙田區 ： 飲食 1. xxx
2. xxx
.
.
文具 1.xxx
.

好想支持良心店舖但唔知有邊間係

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

藍黃商戶LIST

藍黃商戶MAP

終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！

唔該巴打